尋日阿朗果12m有冇犯規？

用內力震起個波先射

點做到

九陽神功再現江湖

會唔會易d 飛機

勁撚到

小花做唔做撚到呀？ 球皇和

聲振天

啲草皮咁廢

好似少林足球咁震起個波先勁射

地地地我地牙朗贏你地

踢波姐
唔係華山論劍😅

腳風勁到個波彈起

痴撚線

用埋內功 個龍撲到都斷手

兩腳波

內勁

三十年功力

好難咩
我不嬲都係咁射

上次撲到斷左手指骨

Penaldo